貓貓下星期去灣仔VSH做手術

我隻貓有一隻耳仔成日癢既煩惱
早排帶佢睇獸醫話耳仔入面生耳血腫阻住咗個耳洞
轉介下星期去灣仔VSH做微創手術

有冇人知依間野點？收費貴唔貴？

貓貓已經10、11歲啦......
仲要做手術好擔心
雖然係小手術但年紀唔細啦

耳仔係生叫聹腺瘤既野

祝貓貓早日康復

呢間個朵一早臭晒

獸醫診所被指將支氣管炎誤診為癌症 老貓手術後三天後因肺積水離世

咩話
我本身睇開間獸醫幾好，見佢轉介唯有信下佢book咗vsh ....
上網查好似間間都有人話唔好

耳仔有幾痕？抓到流血？

會唔會考慮下九龍貓醫院 唔平但幾好